Apink 吳姣榮，M字腿張開

做咩話我契妹？

扯撚左 有冇LINK

蝦翁正到

做咩影我老婆

Lm

有冇夏榮大波gif？

成個強國少婦咁

圖報有無多d

開始走減濕路線了

想除褲但今晚有d凍

其實呢條線佢已經越行越出。。。
我都係鍾意清純嘅佢
iu都冇乜點露 係喺producer到有性感演出啫 其他都清純可愛
點解榮b一定要行呢條線

因為性感都可以分淫唔淫, 有d人露晒都唔淫, 有d天生露少少就已經好淫, 要睇人

另外iu唔係行清純可愛(除左goodday之前), 而係清新風格

lm

尊重下